KFC周圍挑人機係咪癡撚左線

又挑吉野家又挑麥記挑又pizza Hut
最近連雜菜湯都有埋
Btw琴日外賣睇張宣傳單
又出pizza雞
第二次挑pizza hut 機

做撚死佢cashier啲職員

屌你 邊爐都出埋

同pizza hut同公司
吉野家就唔知

基本上用百事汽水機嘅都係同集團

佢個豬柳bell

原來可以咁分，學到野

pizza雞？ 最近唔係xo咩

原來係咁
咁麥記之外仲有邊間同集團

點會咁分。 吉野家已經唔係啦

今次玩雞塊唔玩雞胸雞錘

Btw xo再加呢個

屌佢老味，不務正業

pizza雞都係炸雞嘅
牛肉飯就佢本身有賣開飯
但打邊爐

走火入魔

759

琴日口賤食左餐，啲雞又乾又柴

唔係啦好冇呀

kfc連雞都未做得好

其實唔啱
Pizzahut PHD KFC係怡和期下
扑野家應該係吉記香港分公司

同大阪人一樣咁癡線姐,32年前贏撚左就將上校掟落河慶祝一樣道理

點解kfc成日crossover 吉野家

次次去kfc都要tune一tune，M記雪碧=kfc七喜

真係出左pizza雞?留意左成個幾星期都唔見有bor

遲下挑元氣機出埋炸雞壽司都仲得

不自量力
自己老本行唔做好啲 走去做其他
雖然唔難食 但搞到自己無曬特色
其實最應該挑機係港女炸雞

應該就出綠茶海膽芝士紫薯炸雞

炸雞撈檬

佢係咪到世界末日都唔會改下個收錢同執餐制度

永遠都係得一個 DLLM

沙田個間學M記咁,但好多廢老嗌餐嗌勁耐

屌 上面條友搞下gag 又啫住晒

一定唔係咁分美心依家突然轉左百事

照嗌佢都一樣斟比你
反而我叫慣7起

認真呢
有冇詳細啲

就出 叫外賣先會見到

美心唔係不嬲百事嘅咩

樣樣都出結果樣樣都唔好食

最慘無樣掂呢…返去做雞啦！

旺角間 miss 米線都係吉野家旗下

雪糕一定 kfc 好食過 m 記，雞翼就 m 記好食 d

kfc有雪糕咩？未食過

如果我冇記錯
炮台山同九龍城間kfc已經跟左m記個套
收錢同執餐分開

幾時會出燒味

低能，講到KFC係百事開咁

咪臭系

做好啲衛生先啦

牛河